藍屍幾時整個祝賀香港關係法取消祝捷會？

既然班撚樣覺得香港關係法無撚用，美國要多過香港，咁幾時整個祝捷會？

藍屍幾時香繽

賀一賀佢啦快d

黃藍一齊賀， we connect

認真講，根本佢哋最想香港冇自治，成為大陸其中一個城市

其實佢哋今日同我哋一樣咁興奮開心

佢哋被洗腦唔知有幾撚大鑊

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

藍絲忙緊走資同搞移民,唔得閒

快啲啦，去Save hk 開post

鬥藍 正

鬥快開香檳

去save hk

唔知今日仲有冇簽名站呢

要快過對家整
「多謝建制派成功爭取」

美國成日搞亂香港 依家終於可以同美國脫離關係

想睇收成期個班賣港賤人收皮

再跌多幾跌睇下佢會點

賀佢老母

應該係少數建制派

賀一賀佢

Push

有無人去save hk撚下